幾時都話性格好嘅女人係最正

性格麻麻幾靚都假 拍唔得耐 一唔岩就閪鳩你面 再唔係就水性揚花 周圍flirt 啲狗公 唔怪得bob叔話個死婆真係冇娶錯 性格岩channel 真係好正

男人唔係最鐘意女人西面咩

何謂性格好？

性格好既欣宜ok?

每個人唔同標準 對我而言
首先當然唔會係撐警臭閪同專一先 基本喇
其次係 對自己同條仔好先 起碼唔會
返工唔得閒陪你 仲要屌柒我
再者唔係雙面人 孝順女 表面叫你老母做auntie 食完飯走就鬧頭先個死廢老好多野講喎

正常樣喇好嗎

Btw巴打點睇基士文呢期表現？

絕對ok，做朋友嘅話

我皇狗黎 佢打防反勁 擺而家個位哂左 佢係chemistry 撚冇就收皮 雖然仲係一線但回撚哂塘

皇迷但鐘意基士文咁搞野

我個名幾年前喇喎 佢都未係疤同法國波 而家個時勢撐黃手足 仲講撐咩隊

佢執雞就勁

拍耐左之後，幾靚都望到麻木晒。
拍長拖一定係睇性格

愈係西面愈係發脾氣，就咩要求都得
性格好咪成日蝦9人

得寸進尺

但一開頭令你想識佢先都係睇個樣

咪就係
無樣鬼會想了解佢 從而知佢性格好？！

咁互相都會睇謝...世界係咁唔公平
所以更珍惜每段可能既感情
互相都match到大家某d條件唔係易事

呢個真
樣靚 身材好 呢啲係可以快速吸引一個異性 但唔代表段關係可以維持得長
關係維持得長唔長, 兩個人點諗 識唔識咩叫互相禮讓 尊重 明白已經非獨立個體 等等
性格差真係好惡搞
以我為例

我女朋友 佢需要我係非番工時間 望住佢打機 (即我唔準打 只能睇佢打 仲要坐佢隔離 唔可以坐去第二度) 佢做野都要我係側邊陪, 佢WEEKEND 要做野 要我出埋去陪佢做阿四
三餐我煮好, 住食雜費我全出 佢一蚊都唔駛用
但係佢可以成日話我地心靈上差啲野
仲要周圍識唔同既男仔 (基本上係偷偷地扼鳩我話做野去見)

所以樣靚又點 ?

點解仲一齊緊

一來 我真係無心機再搵黎搵去
二來 我已經三十中 上幾段同今段關係已經令我對結婚 0 憧憬了
三來 每次我捉撚到佢有鬼 佢都會話我只係想同人做朋友 傾下人生道理 咩人類起源啲19野 (條友得中學畢業, 又同有夫之婦玩偷情, 咁既人有咩人生大道理可以講到? 即係你同我講黑警係正義有乜撚分別?) 跟住佢又會賴死唔走 係度講會知錯

但你仲愛唔愛佢

愛係愛
但係我知道呢種人 (我定義佢為自私既人 因為佢唔想我同女仔去食飯 但佢又同時地覺得點解我要阻佢去同男仔朋友食飯?) 係無可能會改變
一世佢都唔會變
所以學會慢慢放下
因為佢 因為佢再之前果個
呢六年 我已經無用FB (入面朋友全刪), 無同任何女性朋友聯絡傾計食飯
我已經無哂生活圈子 所以搵過個? 我一早比人斷哂路

好撚扭曲同好撚唔健康嘅關係

係啊
當初我好愛佢
我覺得都岩既 始終同女性單獨食飯 係唔係咁好 應該有避忌
但後來我發現佢會同男仔食飯 我問佢點解你咁雙重標準
佢從來唔會回應
只係會大大聲話 咁你係咪好撚想同其他女仔食飯啊?

所以根本係好唔健康 但我自己一向相信一樣野
做好自己本份 我覺得無對唔住人就得
如果我好似佢咁 佢又去食我又去食 基本上爭吵時已無意思大家都有錯

你唔覺得好辛苦自己咩 段關係咁唔對等
有冇諗住要結婚

咁一個人負面多野諗算唔算性格好

咁樣你都冇左自己人生
講真拍拖拍到得番另一半冇晒朋友咁有咩意思
你人生圍住佢轉喎

岩啊 係無左自己人生啊
可能我諗法同個人比較OLD SCHOOL
我好怕辜負左人
人地話唔想咁 我能力做到既我一定會去照做
起碼到最後我可以同自己講我已經盡左我既全力去做
但始終唔得 唔會後悔

咁又無圍住佢轉既 只係局限左只可以同男性朋友傾計咁

肥人心地唔會好

宇宙真理 肥仔除外

睇樣唔代表要揀靚女喎
睇樣意思係起馬順眼正常樣
唔揀飲擇食唔代表要食屎下話

呢個真
一直都好好做錯一件事就永遠淨係記得做錯嗰件事
一直都好差做啱一件事就永遠淨係記得做啱嗰件剚

巴打 你自己攞黎賤
綠帽係遲早嘅事
唔係嘅話 你只係佢嘅奴隸
（出埋錢個隻）
做咩咁到自已咁低賤呢

你自己斷自己路姐

做工人咩, 有咩意思, 唔好咁痴線啦,

係上一任果陣已經斷撚左咁濟

預左
所以家下都係放任 玩鳩下佢咁囉

佢又死都唔肯走

性格好好多都水性陽花，見靚仔就濕晒+聲都變埋

咁如果你老母真係死廢老條女係咪都要啞忍
有冇諗過尊重係雙向 態度都係雙向

利申女朋友會發脾氣
但從來都覺得佢發得有道理 非無理取鬧

樓主實會唔like

實寧願你啞忍乜都唔講迫到自己自殺都好過日日喊苦喊忽發脾氣煩撚到佢

佢唔會係你喺街見到要扭轉頭喪𥄫個種 但依懷仔所講 係個種拍拖已經feel到娶得過唔後悔個種 可惜呢種自問未遇上

男仔珍唔珍惜又係另一回事

女友最緊要脾氣好

點解唔得

我女朋友性格好好
呢幾年都勁少發脾氣同時間佢都有主見 大家有商有量

咁又唔同 溝通係雙向 講緊煩係心地差 太細路個種煩 大佬人大左要搵食 少時間陪你都屌柒我 嗌分手點搞啊

珍惜你隻😹

樓豬

冇撚用 女朋友性格幾好，男人一遇到靚女送上門都係頂唔順

More

太細路 公主病 勁痴身 我都頂唔順

但亦正亦邪嘅人先吸引
對世界有自己一套睇法
唔會隨波逐流 人做乜佢做乜咁 先吸引

勁討厭道德規範 蠢到不知邪惡為何物嘅女人
偏偏呢種人俾人感覺係乖乖女

你去死啦臭閪

啱

樣靚格差拎黎屌完就算 刷下成就

都唔知邊個玩鳩邊個

大家都係唔鍾意𡃁妹格 但清 你鍾意半abc有自己想法夠獨立? 清起碼廿五?

比人hurt過?

哇 咁你條女又真係極品
使人唔使本 仲要周圍識男人

不過一個願打一個願捱

你都預咗會分手啦
不如狠下心
早啲甩難增值自己啦

我寧願單身好過 呢啲女點對一世

大把性格好既女仔仲係A0
就係因為個樣唔夠靚

男人都係講一套做一套 如果性格好既女人係最正就唔會日日夜夜係到J啲KOL同大波妹啦

連登仔唔好扮有深度學人睇內在美啦

30了

我冇特定鐘意邊type，只係特別唔鐘意冇思想、冇見識嘅人，好難溝通，個ex就係咁
好多人話佢純品，但最後佢都係一個會背住我同第個男人上床嘅女人
而且仲要係勁無知 好ordinary只係喜歡food pet travel instagram嘅人

我無咁不幸 但只能話放手就真係狠心 我地係人 壽命有限 唔好浪費時間喺段冇結果關係度

屌你老母樓主食女多過你食飯

啱啱起完樓豬底 人地俾過金融佬中岀

屌 不過好得意 我識個老朋友 做餐飲業 學歷成就真係冇 但超孝順又勤儉 一星期返六日半 佢老婆都可以去勾佬 仲要辨解話無時間去旅行咪淡囉 去搵個可以陪我多啲嘅人有咩問題? 真係多撚謝

啲人鍾意西面一係就被虐狂(少數)
一係就想調教西面女，想要征服感(多數但通常不成功)

老老實實, 對住呢d 女真係飛鳩左佢算, 拎衣食住行d 洗費去叫雞仲好

吓點解咁講我身邊有啲肥肥地嘅女仔但好nice

why not both

你講男人中意個隻應該係面西 唔係西面
咩叫面西 睇落難接近 冷山美人
但其實呢d可以格好 可以外冷內熱 男係幾好呢挺
而西面既女人呢 就姐係西女人

會唔會鍾意細你10年以上嘅女仔 如果佢仲晒你鍾意嘅條件

笑咗 個post 變咗俾你圍爐HAHa

bob叔老婆咩樣
bob叔咁樣？

未試過 答你唔到
但我唔會因為佢細個而否定佢心智
一個人成唔成熟 有冇獨立思考批判 同年紀無關

阿媽係女人

揀伴侶不嬲唔會樣行先，相處唔到天仙咁靚都冇用

點解要搵佢? 佢心地好好? 成日擺老母上枱拎attention

垃圾黎講你認第二應該冇人會認第一

呢啲女人雞嚟

巴打你比條女搞到有d斯德哥爾摩咁喎

男人有種征服既欲望就真

如果知呢種女人唔得長久

往往征服完就中出飛

通常成日西面既人都以為自己係女神

你頂得順呢d女就買佢單嗌 等佢唔好出黎害人 （真係諗極唔明呢d女點解仲有人買單.... 果然做好女仔無撚用

巴打有冇諗過其實自已一個更開心? 緣份既野話唔埋俾你40歲搵到個好女人唔通又唔幸福咩 30中仲好後生

真 未見過好人嘅肥西

咪係條女扮喊幾聲有成本咩

認同

我情況同你調轉 我細男朋友6年
我係鍾意理性 鍾意分析事情 有自己諗法嘅人
而男朋友就好單純 諗野唔入世 溝通無法深入
好似大家個腦唔啱channel咁

不過佢係佢專業技能方面又好優秀

廢話

專業技術方面即係點

其實絕對有咁諗過 一個人一定仲開心 起碼唔駛好似而家咁貼錢買難受
但無奈我係一個如果講分手對方死都唔走 第二日會當無事我都無辦法既人

做男人 35歲 有收入有樓 不如輕輕鬆鬆等到好女人先同居好過。